При частотах вынуждающей гармонической силы $\omega_1$ и $\omega_2$ амплитуда скорости частицы равна
половине максимально возможного значения. Найдите:
\begin{enumcyr}
    \item частоту, соответствующую резонансу скорости;
    \item коэффициент затухания и частоту затухающих колебаний.
\end{enumcyr}